[請指教]Ielts 要幾分先可以用英文叫床？

幾多分先做倒？唔駛下下，oh yeah, right there baby,omg...how about this~~POWER FUCK!!!! Arrrr.........

冇關係架喎....
我唔識日文都可以用日文叫床啦
"呀~~二姑...二姑.....呀~~~~"
韓文又得
"寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵!!"

個樣同身材唔掂攞9都冇用

屌

想多d 變化嘛

寵寵寵寵寵二姑二姑寵寵寵寵寵二姑二姑寵寵寵寵寵二姑二姑

混血喎

冇考IELTS，不過讀緊BSex
Practical Sexual English 同 International Sexual Internship 呢兩科有 B range都夠做